(有圖慎入）有冇人知道黃偉民真心定假膠？

邊L個係黃偉民？

btw留言果個黃偉文同princejoyce本身fd底，人地講下笑又問人真心定假膠做乜？

咸濕佬一名，小心！